---
id: 84
title: Puisi karya Gue
date: 2013-09-21T08:18:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/09/21/puisi-karya-gue/
permalink: /puisi-karya-gue/
nb_of_words:
  - "253"
categories:
  - Note
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  </p> 
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
    <a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/09/3cc93-b0b2-ice.jpg?w=768"><img alt="puisi kosong" border="0" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/09/3cc93-b0b2-ice.jpg?w=768" title="Puisi kosong" data-recalc-dims="1" /></a>
  </div>
  
  <p>
    Hari rabu kemarin, tepatnya di pelajaran bahasa indonesia, guru gue nyuruh semua siswa yang masih hidup di kelas untuk buat puisi karangan masing masing, sebelumnya sang guru menampilkan puisi hasil karya dari angkatan kemarin, dan beberapa video puisi oleh sastrawan yang top, sang gurupun memberi jengjang waktu sekitar sejam lebih, untuk bikin puisi. kalo menurut gue sangat susah banget bikin puisi di jeda waktu model begitu, mana belum dapet inpirasi ditambah perut kosong lagi, setelah gue mikir mikir akhirnya gue dapet inspirasi dari perut kosong, gue mulai menulis puisi yang terinspirasi dari perut kosong, dan gue putusin judul puisinya ialah <i>kosong</i> karya gue sendiri. oke sekarang gue mau memamerkan hasil puisi yang udah gue buat.
  </p>
  
  <div style="text-align:center;">
    <span style="font-size:large;"> <b><u>KOSONG</u><span style="font-size:x-small;"> </span></b></span>
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
    <span style="font-size:large;"><span style="font-size:x-small;">karya: wildan fauzy</span></span>
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="text-align:left;">
    <span style="font-size:x-small;"><br /></span>
  </div>
  
  <div style="text-align:left;">
    <span style="font-size:x-small;">Penjelasan Puisi: Pada intinya semua yang ada di dunia adalah kosong.</span>
  </div>
  
  <div style="text-align:left;">
  </div>
  
  <div style="text-align:left;">
    <span style="font-size:small;">Untuk membaca puisi di atas sobat harus dalam keadaan di alam bawah sadar, memiliki imajinasi yang tinggi, Konsentrasi tingkat dewa dan sobat harus dalam kondisi perut kosong. bagi sobat yang membaca puisi di atas tanpa syarat yang di tentukan, dan memaksakan diri untuk membacanya siap siap sobat akan mengalami kejang kejang berkelanjutan, impotensi dan gangguan kehamilan. puisi di atas gue buat dalam keadaan tak sadarkan diri 😀 . oke terima kasih telah membaca puisi karya gue yang berjudul <i>kosong </i>semoga sobat tidak muntah muntah. akhir kata Wassalam.</span>
  </div>
  
  <p>
    </div>